沙拿同拉莫斯咁fd既

踢踢下波同手撓手 好sweet

其實抽水唔緊要，但高質啲好無？

你講緊你自己? #2

又唔好笑又唔精譬你衝出黎襯咩？

開始有利迷著急了

里奧 同 林伯 都話無問題既防守

班踢左N 年街場場連登仔就一味話拉莫斯賤種

仲要明明係見到 沙拿同拉莫斯接觸初期 有手部動作 , 互相 Q 住對方

咁都可以怪哂拉莫斯

波台啲小朋友真心柒

兩條友都反猁
唔計